欠債還錢，難過登天

細佬我唔生性，心軟借左錢比個同行前輩。總數四萬蚊。當中還左八千蚊。但佢依家不停拖住我唔還錢比我。
因為當時年少無知，以為真係信字行頭。咩借據都冇簽，連利息都冇話要收。
已經遲左兩個月，想請問下有冇咩方法可以逼到佢還比我。

知佢住邊，知佢全名。whatsapp 有追佢還錢既記錄，但佢多數打電話黎回覆我。

但冇簽借據得唔得

搵收數公司，但要比佣金

小額錢債審裁處，首先，少過5萬唔受理；若然受理，都唔會普通平民隨便出入。
而入得去小額錢債審裁處入紙申請，麻煩你請律師入紙。你請得律師入紙，你條數一定以萬萬聲咁計去埋律師費嘅單。
所以，好睇你係為咗啖氣不惜一切攞返個公道而埋單以10萬起計 定 算吧，小弟入世未深，當3萬2萬買個教訓。

10萬起計條數點計？我諗律師費會收幾多，唔使我教你。就當你搵到收得平嘅律師，人哋欠你未收返個3萬2條數夠唔夠cover律師費？

最後，我唔建議你將欠你錢嘅朋友相呀，住址呀或其他資料喺網上公開

on9少陣啦

小額都要律師?

你入到小額錢債審裁處入面申請到，我當你贏

小額使撚律師

好明顯就氹梗樓主嘅唔建議問題

預左收唔返